返工=？加德士工人暈倒油缸頂不治

加德士工人暈倒油缸頂不治
2018-06-146.9K
港聞

【本報訊】66歲姓何油公司承辦商工人，昨晨在青衣西草灣道加德士油庫工作，其後被同事發現在離地20米油缸頂暈倒，昏迷不醒，同事立即報警及替他急救。消防接報到場將事主救下，再由救護車送院搶救，同事趕到醫院了解事件，惜事主最終證實不治。

現場有工人站在運油車車頂工作。張培生攝

公司指非工業意外

身亡的66歲工人何金泉，有高血壓病歷，家住深圳。警方初步調查相信事件無可疑。加德士能源公司隸屬雪佛龍集團，雪佛龍發言人表示，死者是該公司承辦商的工人，昨晨約10時，同事找不到該名工友，稍後發現他在油庫範圍內昏迷，同事們當時曾為事主急救並召喚救護車。
雪佛龍發言人否認今次是工業意外 ，以警方仍在調查及涉及私隱為由，不願透露事發詳情。 發言人未有正面回應會否考慮向死者家屬作出恩恤安排 ，但指公司會與承辦商商討事件。
■記者劉柏麟、張培生

窮人=用完即棄

雪佛龍發言人否認今次是工業意外 ，以警方仍在調查及涉及私隱為由，不願透露事發詳情 發言人未有正面回應會否考慮向死者家屬作出恩恤安排

雪佛龍發言人否認今次是工業意外 ，以警方仍在調查及涉及私隱為由，不願透露事發詳情 發言人未有正面回應會否考慮向死者家屬作出恩恤安排

雪佛龍發言人否認今次是工業意外 ，以警方仍在調查及涉及私隱為由，不願透露事發詳情 發言人未有正面回應會否考慮向死者家屬作出恩恤安排